今日騰訊收市升穿400蚊，老衲將會喺崇禎三百九十一年三月十九起永遠離開連登

而家幾錢？
利伸無睇開股票